和理非，救Poly，救學生

無數次和平遊行，100萬人試過，200萬人都試過，換黎嘅只係更強烈嘅打壓。
一次又一次的遊行止禁、蒙面禁令，令一部分和理非卻步。可笑的是，你還在聽從一個沒有代表性的政權。
721，831，新屋嶺......數之不盡的警暴。人命丟了，亦斷送了未來。
不要再依靠學生的性命製造題材，讓你在fb like、share、留言。近一星期，連罷工也要靠勇武為你堵路，讓你有藉口不上班。若只靠勇武抗爭，運動是走不遠的。
今日，不衝擊，用人數聲援，迫爆尖沙咀。勇武已付出了好多，和理非願意齊上齊落嗎？

只要夠多人，唔駛用汽油彈一樣可以向前推